好多人搞唔清27日定28日

要加強宣傳先得

係！！！推

我見FB好多人搞唔清

咁即係27定28

個個都推
其實我都唔知係２７定２８

27
27
27

727

兩個都出